<resources>
    <!-- Main -->
    <string name="app_name">Да сготвим</string>
    <string name="app_subname">Да хапнем</string>
    <string name="searchBtn">Търси</string>
    <string name="main_src">Изображение</string>
    <string name="main_icon">Иконка</string>
    <string name="back_arrow">Стрелка назад</string>
    <string name="logo">Лого</string>
    <string name="prof_photo_desc">Профил</string>
    <string name="smile">Усмивка</string>
    <string name="denied">За достъп до тази секция трябва да влезнеш в профила си от \"Профил\" секцията!</string>
    <!-- Sign up activity -->
    <string name="reg_question"><a href="">Регистриране?</a></string>
    <string name="skip_btn">Пропусни</string>
    <string name="registrationText">Регистрация</string>
    <string name="nameЕditText">Потребителско име*</string>
    <string name="emailEditText">E-mail*</string>
    <string name="passwordEditText">Парола*</string>
    <string name="rePassEditText">Повтори паролата*</string>
    <string name="registerBtn">Регистриране</string>
    <string name="haveAccountText"><a href="">Вече имам акаунт</a></string>
    <string name="google_login">Влизане чрез Google</string>
    <string name="facebook_login">Влизане чрез Facebook</string>
    <string name="linked_login">Влизане чрез LinkedIn</string>
    <string name="register_text">С регистрацията си приемам</string>
    <string name="terms_link"><a href="">условията за ползване</a></string>
    <string name="and">и</string>
    <string name="policy_link"><a href="">политиката за поверителност на данните</a>.</string>
    <string name="ok">Добре</string>
    <string name="usernameReq">Моля, въведете потребителско име!</string>
    <string name="rememberMe">Запомни ме</string>
    <string name="forgotten_pass">Моля, попълнете E-mail адреса си и Вашата нова парола!</string>
    <!-- Login activity -->
    <string name="login_btn">Вход</string>
    <string name="forgot_pass"><a href="">Забравена парола?</a></string>
    <!-- Main activity -->
    <string name="welcome">Добре дошъл в приложението!&#128578;</string>
    <string name="to_approve">Рецепти, чакащи за одобрение: </string>
    <string name="whatToCook_title">Какво да сготвя</string>
    <string name="search_title">Намери рецепта</string>
    <string name="myRecipes_title">Моите рецепти</string>
    <string name="favoriteRecipes_title">Любими рецепти</string>
    <string name="availableProducts_title">Налични продукти</string>
    <string name="shoppingList_title">Списък за пазаруване</string>
    <string name="recentlyViewed_title">Последно разглеждани</string>
    <string name="recentlyAdded_title">Последно добавени</string>
    <!-- Menu-->
    <string name="home">Начало</string>
    <string name="info_title">Информация</string>
    <string name="addRecipe_title">Добави рецепта</string>
    <string name="contacts_title">Контакти</string>
    <string name="terms_menu">Условия</string>
    <!-- Category -->
    <string name="breakfast">Закуска</string>
    <string name="lunch">Обяд</string>
    <string name="dinner">Вечеря</string>
    <string name="dessert">Десерт</string>
    <!-- WhatToCook activity -->
    <string name="addProductEditText">Добави продукт</string>
    <string name="categoryQuestion">Какво искаш да сготвиш?</string>
    <string name="vegetarianQuestion">Вегетарианска ли да бъде рецептата?</string>
    <string name="productsQuestion">С/без нужда от допълнителни продукти?</string>
    <string name="three">До 3 продукта</string>
    <string name="five">До 5 продукта</string>
    <string name="without">Без нужда</string>
    <string name="myProducts">(Все още нямаш добавени продукти в секцията \"Налични продукти\")</string>
    <!-- Recipe activity -->
    <string name="category">Категория:</string>
    <string name="prepare_time">Време за приготвяне:</string>
    <string name="portions">Порции:</string>
    <string name="ingredients">Необходими продукти:</string>
    <string name="steps">Начин на приготвяне:</string>
    <string name="fav">Добави в любими:</string>
    <string name="unapproved">Изчакваща</string>
    <string name="approve">Одобряване</string>
    <string name="not_approve">Отхвърляне</string>
    <!-- Shopping list activity -->
    <string name="productsList">(Все още нямаш добавени продукти)</string>
    <string name="toAddBtn">Добави</string>
    <string name="product">Име на продукта:</string>
    <string name="prodNameReq">Въведи име на продукта!</string>
    <string name="quantity">Количество:</string>
    <string name="deleteAllBtn">Изтрий всички</string>
    <string name="addBtn">Добавяне</string>
    <string name="unit">Мерна единица:</string>
    <string name="fieldReq">Въведи промяна поне в едно от полетата, за да направиш редакция!</string>
    <string name="quantityReq">Количеството не може да бъде 0!</string>
    <string name="unitReq">Въведи валидна мерна единица: мл., л., гр., кг., ч.ч., к.ч., с.л., ч.л., щипка, щипки, пакетче, пакетчета!</string>
    <string name="editBtn">Редактиране</string>
    <string name="delete_confirm">Сигурен ли си, че искаш да изтриеш всички продукти?</string>
    <string name="no_products">Все още нямаш добавени продукти!</string>
    <!-- Profile -->
    <string name="myData">Лични данни:</string>
    <string name="name">Име:</string>
    <string name="edit">Редактиране на профила</string>
    <string name="email">E-mail:</string>
    <string name="photo_desc">Профилна снимка</string>
    <string name="share_icon">Икона</string>
    <string name="floating_desc">Бутон \"Редактиране\"</string>
    <string name="exit">Изход</string>
    <string name="choose_title">Задай своята снимка</string>
    <string name="gallery">Избери от галерия</string>
    <string name="takeAPhoto">Снимай с камерата</string>
    <string name="removePhoto">Премахни снимката</string>
    <string name="nameToEdit">Име</string>
    <string name="emailToEdit">E-mail</string>
    <!-- Info activity -->
    <string name="aboutApp_title">За приложението</string>
    <string name="aboutMe">Добре дошъл в приложението \"Да сготвим\".</string>
    <string name="aboutMeSecond">Зад него стоя аз - Михаела Малинова, завършила Технически университет, София - филиал Пловдив със специалност Компютърни системи и технологии и придобила титлата Компютърен инженер.
        \nПаралелно със заниманията/задълженията ми в държавния университет се квалифицирам и като Java Developer в Софтуерния университет(SoftUni).
        \nТака придобих всички нужни знания, с които да \"изработя\" това кулинарно приложения.
        \nА идеята за него дойде от това, че както всеки друг, така и аз се питам ежедневно \"Какво да си приготвя за хапване?\". Това е въпросът, който мъчи и всяка една домакиня или домакин. Именно в полза на всеки един такъв човек реализирах мечтата си - да направя свое мобилно приложение, което да бъде в полза на хората. Към този момент е налично само за Android устройства, но да се надяваме, че скоро ще бъде достъпно и за IOS OS.
        \nТа ако искаш да си сготвиш нещо бързо, лесно и вкусно, но не знаеш какво да бъде то или как да го направиш, значи си на точното място. \"Да сготвим\" ще ти помогне да откриеш нови рецепти, да добавяш свои, с които да помогнеш на останалите потребители, да запазваш свои любими, да филтрираш, както по имена, така и по категории, да изготвяш списък с необходимите продукти, както и такъв с продуктите, с които вече разполагаш, за да можеш именно по наличните ти вкъщи продукти да откриваш най-подходящите за теб рецепти.
        \nИ всичко това ще бъде поднесено със снимки, необходими продукти, порции, време за приготвяне и стъпки, които да следваш, за да сготвиш своето ястие.
        \nА за максимално улеснение може да използваш приложението и без Интернет връзка.
        \nКогато пък си на страницата на някоя рецепта екранът ти ще остане буден, докато не излезнеш или не решиш да го изключиш. Така няма да е нужно постоянно да го пипаш, докато следваш стъпките или пък да се ровиш из настройките на телефона. &#128533;
        \nОтносно сигурността - можеш да бъдеш сигурен, че всичките ти пароли, които \"текът\" по мрежата са криптирани и неразчетими от трети лица.
        \nЗа да не нужно пък всеки път, когато отваряш приложението да влизаш в профила си отново и отново, то данните(сесията) ти ще бъдат запазени. Единственото, което трябва да направиш за това е да цъкнеш бутончето \"Запомни ме\" при регистрацията/влизането си. При изтичането на сесията ти, ще трябва отново да влезнеш с E-mail и парола, за да може да се възползваш от пълните функционалности, предоставени от \"Да сготвим\".
        \nАко имаш някакви въпроси към мен, искаш да дадеш обратна връзка или просто искаш да си поговориш с мен за съвет или нещо друго, не се колебай да се свържеш с мен чрез секцията Контакти, ще се радвам да те \"чуя\".
        \n\n\tПриятен апетит! &#128523;</string>
    <string name="aboutApp">Android мобилното приложението "Да сготвим" е приложение с кулинарни идеи. Целите на това приложение са всеки един, който има желание да си приготви или сготви нещо, да го направи по най-лесния и достъпен за него начин с всички описани стъпки и прикачени снимки. Всеки един от потребителите на приложението трябва да се регистрира, с което има възможност да добави и свои рецепти, които останалите да виждат. Също така може да запазва любими рецепти, да изгражда списък с наличните си продукти, както и лист с продукти за пазаруване, да търси рецепти по зададени категории, име на рецепта или пък да "попита" приложението какво да сготви за ззакуска, обяд, вечеря или просто нещо за десерт. :) След всяка една добавена от потребителя рецепта обаче ще трябва да се изчаква определено време(в зависимост от натовареността) за одобрението ѝ от админ.
        \nЕдна прекрасна функционалност на приложението е при избирането на рецепта да имате възможност да увеличите порциите, с което автоматично се обновяват необходимите продукти и спокойно може да сготвите за цялото семейство или гостите си отведнъж. Другата допълнителна функционалност, която значително ще улесни приготвянето на храната Ви е екранът да НЕ се заключва, когато гледате дадена рецепта, за да не се налага да пипате телефона или пък настройките си.
        \nПотопете се в света на кулинарията с пожелание за Приятен апетит!</string>
    <string name="my_photo">Моя снимка</string>
    <!-- Contact activity -->
    <string name="contact_title">Контакти</string>
    <string name="myEmail">E-mail: mmalinova@mydigitalassistant.bg/malinova29@gmail.com</string>
    <string name="myFacebook">Facebook: <a href="">mihaela.malinova.98</a></string>
    <string name="myLinkedIn">LinkedIn: <a href="">mihaela-malinova-72352319a</a></string>
    <string name="myInstagram">Instagram: <a href="">mihaellamalinova</a></string>
    <string name="contactInfo">За връзка с мен или запитване за реклама може да използваш E-mail: malinova29@gmail.com/mmalinova@mydigitalassistant.bg или популярните социални мрежи:</string>
    <string name="contactForm">Също така може да попълниш формуляра, даден по-долу:</string>
    <string name="required">(Всички полета са задължителни)</string>
    <string name="email_pass">Парола за E-mail-а*</string>
    <string name="message">Съобщение*</string>
    <string name="sendBtn">Изпращане</string>
    <!-- Terms activity -->
    <string name="terms_title">Условия за ползване</string>
    <string name="ownership">Собственост</string>
    <string name="ownership_info">Настоящето приложение е собственост на Михаела Велинова Малинова с ЕГН: 981001****, наричана по-долу Собственик. Съдържанието на това приложение е под закрила на Закона за авторското право и сродните му права.</string>
    <string name="general_terms">Общи условия</string>
    <string name="general_terms_info">Потребителите получават правото да използват услугите на приложението \"Да сготвим\" единствено за лични/нетърговски цели, освен ако изрично не е договорено друго със Собственика.
        \nЗабранява се препечатането на цели материали, без изрично писмено съгласие на Собственика.
        \nСобственикът има пълното право да НЕ одобрява или да премахва материали, неотговарящи на очакваното съдържание или такива, съдържащи нецензурни думи и изрази, както и всякакви форми на обиди.
        \nСобственикът има пълното право да променя дизайна и всичко останало, което не се отнася лично до потребителя, като съдържание или условия за ползване, без предварително уведомление.</string>
    <string name="liable">Отговорност</string>
    <string name="liable_info">Цялата информация в приложението се предоставя без гаранция от страна на Собственика за нейната ненакърнимост и безопасност от злонамерени атаки от трети лица.
        \nСобственикът не носи отговорност за:
        \n- Възниканали вреди, свързани с достъпа или липсата на достъп, както и всякакви други вреди, породени от използването на приложението;
        \n- Съдържанието/Информацията, включена от публикувани линкове, както и последиците от тяхното посещаване;
        \n- Данните, предоставени от потребителите;
        \n- Мненията и коментарите, изразени от потребителите;
        \n- Съдържанието/Информацията на публикуваните реклами;
        \n- Събраните данни при влизане в приложението чрез други сайтове или приложения.</string>
    <string name="confidentiality">Конфиденциалност</string>
    <string name="confidentiality_info">Собственикът гарантира и се застрахова с това, че единствената информация, която ще пази в своята база данни, относно потребителя е: име, e-mail и парола, както и допълнително добавените от потребителя с течение на използването на приложението рецепти, продукти и снимки/картинки.
        \nСобственикът може да предоставя събраната статистическа информация, както и да изготвя вътрешни статистики за целите на маркетинга(своите и на свои партньори).
        \nОтварянето на "страниците" и/или линковете в приложението, както и влизането и регистрацията в него представляват декларация от страна на потребителя, че е запознат и приема уловията за ползване.</string>
    <!-- Policy activity -->
    <string name="policy_title">Поверителност на данните</string>
    <string name="policy_info">Настоящият \"документ\" има за цел да Ви уведоми, че ценим високо Вашите лични данни и, че полагаме всички необходими усилия за тяхното опазване.
        \nС развитието на технологиите и приложението е възможно да се наложи промяна в Политиката за поверителност. Препоръчваме Ви редовно да преглеждате нейното съдържание.</string>
    <string name="data_title">Какви данни събираме?</string>
    <string name="data_info">Това са само данни, които ни предоставяте при регистрирането/влизането в приложението чрез индивидуален профил, както и при връзка със Собственика чрез формуляра в секция \"Контакти\".</string>
    <string name="processing_title">Защо обработваме личните Ви данни?</string>
    <string name="processing_info">Обработваме Вашите лични данни, за да изпълним задълженията си съгласно закона.
        \nВсички най-важни данни, като парола, са криптирани и неразчетими от трети лица.
        \nСъхраняването на данните Ви е необходимо за така наречената потребителска сесия, за да не се налага при всяко отваряне на приложението да влизате в профила си отново и отново.</string>
    <string name="providing_title">Предоставяме ли лични данни на други лица?</string>
    <string name="providing_info">Данните, които можем да предоставим на други лица, са единствено под формата на събрана статистическа информация за целите на маркетинга.</string>
    <string name="rights_title">Какви са Вашите права относно личните Ви данни?</string>
    <string name="rights_info">В случай, че решите да не ни предоставите личните си данни, то услугите, които сме в състояние да Ви предложим, ще бъдат ограничени.</string>
    <string name="connection_title">Как може да се свържете с нас?</string>
    <string name="connection_info">Ако имате въпроси или коментари относно съдържаниео на настоящата Политика, може да се свържете със Собственика чрез E-mail: <b>malinova29@gmail.com/mmalinova@mydigitalassistant.bg</b> или в случай, че вече сте влезли в приложението - чрез секцията \"Контакти\".</string>
    <!-- Add recipe activity -->
    <string name="recipeName">Име на\nрецептата:</string>
    <string name="inWhichCategoryToAdd">За коя/и категория/и е най-подходящо ястието ти?</string>
    <string name="isItVegetarian">Вегетарианска ли е рецептата?</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Не</string>
    <string name="noMatter">Без значение</string>
    <string name="recipePictures">Избери до 3 снимки:</string>
    <string name="browse">Качи снимка</string>
    <string name="h">ч.</string>
    <string name="min">мин.</string>
    <string name="name_req">Въведи име*</string>
    <string name="portion_req">Въведи цяло число*</string>
    <string name="ing_req">Продукт*</string>
    <string name="quantity_req">Количество*</string>
    <string name="steps_req">Въведи стъпките*</string>
    <string name="h_req">Брой часове*</string>
    <string name="min_req">Брой минути*</string>
    <string name="delimiter">:</string>
    <string name="image_number">Качени снимки: </string>
    <!-- Facebook -->
    <string name="facebook_app_id">130022509208006</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb130022509208006</string>

    <string name="new_pass">В случай, че си регистриран чрез външно приложение(Facebook, Google, Instagram) и все още не си сменили паролата си, моля цъкни върху \"Забравена парола\", за да въведеш парола за влизане. &#128578;</string>
</resources>